出緊軌既人應否原諒

出緊軌既人應否原諒
到而家呢一刻扮緊唔知

原你老母

唔應該

你係咪特登揸到㗎火車出軌？

出緊即係到左幾多%?